西客咁難杜絕 不如轉個方法

西客成日投訴 不如大家係店舖fb page讚下值得讚店員 等公司對自己員工好啲啦
好
有其他方法

推

結論：樓主做下賤服務業職位，後悔點解當日唔讀好d書啦柒頭

第一個西客出現

所以啲員工越嚟越閪

對住啲西客好難唔西